究竟連戴口罩都唔做係乜撚嘢心態？

我屌曬你地班垃圾 講左幾多次由緊急法開始左之後要戴口罩 由東涌線轉去西鐵站都未見到有人戴 我生暗瘡焗住都帶 你仲有乜撚原因唔戴 成班垃圾自私撚

屌

真 成條街得我一個戴 屌！

至少都要有200萬人戴啦 個個做乜事？

少人戴到我似病人咁

same here
環顧周圍都係得自己帶口罩

負皮條垃圾出黎 你對得住啲手足？

即帶

做人好心唔好咁撚善忘好冇？

唔係wo 我見都多人戴

搏比狗抄牌為乜呢

屌，戴個口罩有幾難

真, 多數見到阿嬋戴, 唔知佢係咪特登啦
後生仔就成車得2個戴,好失望

你咁廢不如收皮算啦 而家係抗爭
而家戴口罩好危險？廢物

係有人帶既 不過好少

去到東鐵先見到一個 痴線

你又搭黨鐵?

推

究竟樓主係乜撚嘢心態？
批鬥撚
人地中意戴咪戴唔戴咪唔戴
戴左就爭取到五大訴求？
冇戴就代表港豬？

學校好多人有帶

唔full gear淨係戴口罩
其實係俾人地多個樣可以辨識你

連帶口罩都怕，搵得個洞捐算

無人叫係係公司帶

和理非連帶個口罩都唔肯

今朝等巴士係巴士站大概有40人
計埋我得3個有戴口罩...

而家帶口罩行行下街都俾人塔上差館

屌點會係黨鐵見到帶口罩呀？帶得口罩都唔會搭黨鐵啦！

冷靜
你屌完佢地都唔會帶
會帶就會帶

勿分化

勇武比較低調

成架巴士得我一個載口罩

面對面屌啦 係度屌大大聲 面對面鵪鶉咁佢地鬼識驚咩

三句唔埋兩句就屌人廢物，如果個個都勇武，一早已經港獨咗啦

lish

我見到10個有2，3個帶

可能你最勇就係戴個口罩出街
明既 唔怪你

屌我同成班絲巴屌左成朝 到收工都係無分別
講緊中環行緊去香港站嘅你啊
好多人無得揀要搭黨鐵我理解
但喺仲覺得有藉口而仍然唔肯戴口罩？
咁恭喜你你同港豬藍絲無分別
喺無分別

真，得好少人帶，但帶ge好多係靚女

你呢句有覆到樓主話你廢個point?

日日帶呀！ 堅持呀！

今日出街真係得好少人戴口罩
大家比番啲熱誠啦
又唔係叫你玩火魔法
做少少都唔肯做你地點對得住班手足呀

如果你連最低限度都唔做
你連抗爭都稱唔上 自己好好諗下

利申 搭緊
利申 有戴
利申 田徑校隊

其實係咪真係要咁搏法？唔係話驚條法例 但遊行 開花照戴返咪得 依家戴有機會比狗捉少左批戰力 再唔講上過前線都好驚會比人知 戴口罩出街咪增加佢地既嫌疑

卡黨鐵得我一個戴明明好多後生嘅都無人戴

仲開花？做下檢討先啦
琴晚區區比狗包

我戴呀，中環見到多左人戴，有啲OL都有。

30個都唔知有無一個人口罩
戴個口罩出街都淆/懶真係憑咩講自由民主
已經唔係講緊要受傷/犯法

利申：超級和理非

出去文宣多啲啦
（幫推上熱門）可唔可以推返啲正經野

點解你唔戴v煞出街?
效果唔會好啲咩?

屌成條街得幾個帶

平時戴口罩無犯法
點解都唔肯戴口罩去表態

有帶

成班得我同一個男仔有戴口罩
我問隔離嘅女同學點解唔戴
佢話驚
我真係屌曬佢地老母

因為無人搭黨鐵
利申： 已經用九巴月票

後生都唔帶 真係冇野講

我想問而家戴點解會俾人捉？
麻煩你又頭睇清睇楚多次成條濕9法例先再睇連登

唔好話俾我聽好多人有同樣咁嘅想法 喺咁不如我做藍屍聽啲唔聽啲算

因為某啲原因，生活要做港豬，最好嘅保障就係低調

屌拿星係，成程車得我一個

同埋態度好啲

仲少過平時

第一 前線係唔會怕
第二 就算前線避嫌，和理非呢？冷氣撚呢？

戴個口罩有乜野顧慮呀
和理非係靠人數取勝
而家同話俾人聽擺明無人再支持個運動、
香港人唔介意行緊急法、反蒙面法有咩分別

成車得我一個戴

跨欄？

其實留意咗成日 後生帶嘅唔少 係個班中年人同打工仔唔帶

堅持到全民帶口罩為止

應該要派先會帶 淺黃心態係 本身屋企冇唔會特登去買

聽日天琦上訴 我帶撚硬

話時話你係唔係偷人acc?你反左你3日前發表嘅言論喎ching

全日唔夠十個，而家邊L度有人行咇，驚條毛，我要成條街都係戴口罩

我出左自己果區會帶
同區我驚比休班警跟

成班人唔睇條例覺得戴罩就會奶野
平時日頭條街黑警個影都無隻
證明林奠對愚民政策幾成功
嚇到佢地罩都唔敢戴, 真係有病有痛先敢上罩

唔好意思借個位
文宣網上手足幫幫手

NBA夏登個新post下面啲五毛多到一個點
幫手守衛還擊呀！

This is Hong Kong

日常戴口罩對抗爭無幫助 自己好好諗下

戴咗俾人眼望望 仲要後生仔 dllm

今日出門口唔記得拎
即刻去左7仔買左個
今朝番工搭黨鐵個陣依舊成個車廂得我一個戴

西鐵冇人戴

Push

咪撚就係

香港人好撚驚犯法! 帶個口罩抗議都唔做，推比人知 狗要警告過你出現既地方係非法集結，蒙面法先有用，如果唔係或佢無話你知依家有非法集結 都係鳩拉

今日冇帶嘅 聽日帶翻
成條街都係口罩 話撚埋民意比人知！

而家好多人都未睇清條例 係咪都驚撚咗先

收到

可能後生仔見你戴佢都想戴呢
我戴緊會望下其他戴緊既人

200萬人有1半帶表態得唔得
真係咁驚俾黑警逗咩

我今早帶口罩見到黑警直行直過，怕佢咬你咩

因為驚唔戴 搞到條街少人戴 然後戴嘅人畀狗逗

因為唔驚所以戴 成街都係口罩 然後狗要逗都逗唔哂

戴個口罩 真係咁難？

你一開口就屌鳩人，戴左都比你嚇到唔戴
對住自己人好聲好氣d啦唔該

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

收工遇到3個有戴... 好開心...

行返去好熱 拉低放左係下巴

覺得啲人係嫌煩冇戴 原來真係有人驚

真係少人戴

請你積極考慮每日都帶個口罩出街對政府做無聲抗議，唔該

見到學生戴多啲

做左
今日返學放學加埋見到三十個左右
仲係好少人

推 一樣 得我帶

下晝出去得好少人帶，陣間食完飯再帶

可能係宣傳不足啫，文宣落力啲啦唯有

得閒屌人不如去貼文宣啦
好多人唔係唔帶係唔知有活動

咁樣都會嚇到唔戴？

推 屌 戴啊戴 係咪驚俾廢老屌啊？怕什麼！

要做到好似有沙士，出街成遍口罩海先可以向國際make noise ，麻煩大家團結啲! 唔係野野想屌自己人，但最傷莫過於心淡

全民戴口罩

尋日特登戴住個口罩落街遊咗一圈 真係連一個 係一個戴口罩嘅人都冇啊

港豬心態一到流感大爆發就會搶口罩

推啊

戴左

係 眼見仲少過4號

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

前線表示係街唔會戴
但搭車會

今朝好聲左然後呢？一開始岀條例即刻一堆文宣解釋法例點先會違法，藉口都幫你諗埋叫你隨身帶包藥岀街

但係連戴個口罩咁簡單嘅事都唔敢？咁平時扮病又敢戴口罩？如果咁都唔話得嘅話咩世界啊

香港人醒啦

宣傳不足...

好撚失望

黑口罩既話今日靜係得我一個

輸左呀啦
用佛系抗戰算啦

Sor9 今日趕住出門口冇拎口罩
聽日帶

新城市巴士站好似無咁濟

帶個口罩都唔敢 咁都叫勇武咩 咪玩啦

真 成班得我一個戴我DKLM
行shitty 15分鐘得戈十幾個戴
已經係冇風險既事點解都可以唔做

係，呢幾日都有戴完全都無同路人，我仲要戴黑色個款

我有同感
後生冇咩人反而大叔呀嬸多

因為要考差佬，廢是整花個底

岩呀，日日戴口罩出街驚閪呀

睇你撚唔係勇武啦，做人要乜撚嘢要低調
被捕率好低，出入有一定有勇武數量

有，只係叫緊樓主對自己人態度好d，唔該

點解會冇 有好多野都係習慣 就係要個個都戴口罩 先唔會顯得戴口罩=特別

個個都話自己係義士，身體郤很誠實

係連登講有咩用

盡自己能力範圍內就可以
多謝你 小心安全

全卡車得我一個戴

Ok

少人少到平時感冒都重多呀！！
啲人咳到死都唔戴

屌曬你地班仆街
仲好意思話沙田係首都
係街行左半粒鐘
得一個師奶同兩個學生哥陪我戴
沙田友你地知唔知醜

每日巴士都無人帶

我地應該要做多d文宣叫全民戴口罩
再唔係派埋口罩俾人仲好
有冇人要一齊做依樣野？派口罩加文宣

屌你老母，你搭緊黨鐵，講乜撚嘢有無戴口罩，顧掂你自己先啦

因為已經戴哂啲口罩唔係講笑兩盒口罩已經無哂

戴緊 成卡車都冇人帶

食屎啦垃圾

放工見到既比例係100個有5個帶，當中4個係學生，仲有個就係我

成卡好似得我一知戴

推 成班垃圾偽黃絲 連口罩都不了 返大陸啦！！！

push

中環見幾個
我黑罩中

學校都唔多人戴 仲話大學生

夠膽非法集結喺條街玩POKÉMON GO
又唔去戴口罩
你對得住班學生嗎？

好少人戴啊
最簡單嘅抗爭黎㗎啦！

樓主批鬥撚

戴定唔戴係我地自由

做乜迫人戴

各有各做，想戴就戴

聽日開始所有人都要戴！！！！！！！

搭巴士見有絲打戴
齋睇對眼就知靚女
利申 戴緊

啱阿 上堂50-60人得10個戴 笑死我

點會冇幫助 依家政府提出禁蒙面
我地應該要一禁即反，絕不妥協 而將抗爭帶到日常入面 好似10點鳩叫咁

真心 平時企得前嘅都唔會戴
想低調啲費事比狗咬

Ok push

成架車得自己戴住個口罩 仲要俾啲死廢老望住哂
香港人連咁小事都做唔到仲想點反抗呢個極權政府

blocked

推
唔戴正仆街

係
但都多學生帶

得c9 帶 中學生 都有，但唔多，屌晒今日唔帶罩既懦夫

仲搭黨鐵又係乜撚野心態

又話唔割 而家又要屌 唉

對住自己人幾時都應該好聲

戴黑色口罩俾廢中鬧

我聽日都第一日開始戴 唔好意思咁多位手足 遲左幾日

啱啱先同港豬frd吵完
我問佢點解吾戴口罩
佢竟然話每日戴浪費
佢仲話有自己概諗法
我吊返佢去做港豬喇

要諗個方法幾依樣野變潮流，我諗係好多人心入面未必覺得冇用，依係個個都驚冇人做得自己做好傻太outstanding
文宣睇下幫唔幫到手

香港落實禁蒙面法你仲覺得你有自由咩？
淨係出街戴個口罩都有機會俾狗查 我地既自由已經被剝奪
全民戴口罩就係要話俾港共政府聽佢一禁我地就即反，絕不妥協
全民戴口罩係絕對要做

帶咗

帶 gear 返工廢事俾狗逗

證明班和理非真係好怕死
屌你地老母，怕死去睇醫生話長期氣管過敏咪戴得囉

有冇啲可以重用嫁？
我會帶 no matter 環唔環保

呢啲唔係叫各有各做

而係你唔做

點解你唔戴呢？

咁不如話點解咁低成本既野都可以唔做？依家人地立禁蒙面法剝奪你自由踩到上心口啦 咁小野都唔做仲話光復香港？ 唉

之前唔記得補貨，今日屋企得返個兒童口罩但都照戴，焗到想死

戴咗口罩擺上ig tag人一傳十十傳百

老實講 我都有開過post話要同某啲人割
但係又冇人認同咁
好亂 唔係針對樓主

個個戴口罩就個個都有嫌疑
但捉得幾多個

真心on9 幾時先肯醒覺呀香港人

唔好屌住 日日文宣 將呢樣野平常化先

所有行動 文宣post 轉曬去活動台

戴緊

好聲好氣?有巴打已經做左
然後呢？冇效咁我咪做醜人

我載住口畢三十秒即刻全塊面都係汗我都載啦
大家一齊載啦好嗎

每日帶

Same 成架巴士得我同司機叔叔帶左
連司機番緊工都夠膽帶 你班垃圾驚乜撚

現實中鼓勵返身邊人戴口罩做起
形勢係好危急但係網上屌都無咩用

由朝帶到晚

A lot of high school students use masks.

But the very few other people use masks.

帶左，加黑衫黑裙.
食晏同事見到後，話我隨時拉得，心諗有冇咁驚呀？
希望多啲文宣，全城日日口罩. 革命要從細節習慣做起
光復香港， 時代革命

我今日出街見到有戴口罩嘅少於10個

咁你做醜人又想達到咩效果？

你鬧我之前不如反省下先？我每個星期自己出錢去做文宣唔通我又同你講？既然係自己人不妨直話直說

叫你帶個口罩都勇武？咪撚投換概念啦懦夫

帶足全日口罩，喺土瓜灣比個廢老一下撞跌咗部電話爆咗Mon，但係完全冇人幫手

有帶 亦都見好少人帶

今日一卡黨鐵平均得兩個

咁你唔好出街都得了

其實你究竟有冇睇今朝早已經有人好心好好聲氣咁樣提大家咁樣做
但係原來香港人真係唔俾人鬧都唔會知道成件事嘅嚴重性 咁所以我咪決定做呢個醜人

依家說話難聽係啱嘅 但係我嘅目的只係好想話比你知道我哋而家唔係講玩

批鬥撚

岩呀屌你老母

我已經自己社區嗰度做咗文宣
我淨係好想等更加多人了解而家情況

咁岩用完 sor9
即刻去買

支持樓主去盡啲
日日戴V煞出街

屌佢地老母
咁樣都可以無人幫手

文宣 推到全部人戴口罩返工放工

戴都唔戴，咩叫抗爭
由細節位做起！

佢其實就是好撚驚然後溫理由
連和理非文宣都吾做
口聲聲光復香港
然後都係得個講

想問萬一比狗咬 係咪除罩比佢抄牌就得 洗唔洗話病咗準備睇醫生之類
利申 全日有帶

學生戴口罩仲多過大人

係屯門真的無乜人戴口罩。

被防暴兇過 嚇到好驚 仲抽人水

所以平時做開中後排和理非
比狗逗都告唔入果堆應該全部要戴 日日都戴 比群眾壓力班狗
前線勇武就隱藏身份唔戴口罩唔好比狗逗
戴口罩係表態多

100個人特3-4個人戴 驚乜嘢啫

唔做野，冇野講都係自由

唔通見客都戴口罩咩

做前線嘅手足想當初唔驚自己outstanding咩？
我再退一步嚟講 幾時有狗會平日時搜黨鐵巴士？ 如果連呢一步都過唔到 咁遲啲過埋宵禁禁網你都唔會過到呢一步 香港game over
請認清事實 我地喺反緊緊急法 唔喺單蒙面法

如果你都覺得嚴峻性唔高嘅話 當初你又反送中？
唔喺想屌人 唔好再做分化撚
我地講得咁白都只喺想叫人唔好再俾政府side track
要明白戴口罩背後嘅目的 好嗎？ 我地都唔想屌人 但喺大家一日唔理解戴口罩嘅重要性 我地一日就證明緊俾政府聽反蒙面法喺work嘅

10個都無1個載
果個仲要係中學生

香港人，返工！

辛辛苦苦讀完大學
努力ot工作咗5年
終於揾到4,5萬蚊一個月
同拍拖5年既女友岩岩上年買咗樓
你叫我戴口罩？ 犯法架！
俾黑警拉咗咪成世玩完？
傻架咩不了

土瓜灣廢老區，冇比人圍返算好

戴口罩=show民意既機會
咁都唔做 自我滅聲

戴口罩都未必係支持，我學校就有個撚屌扮黃絲（佢係扮），今日仲戴黑口罩😷真係死撚屌

唔喺叫你罷工罷課
叫你戴個口罩姐
唔該你啦 翻工翻學嗰條路戴個口罩 有負擔的話
唔好俾條柒婆得逞啊

我有帶 但真係唔多人有帶

其實已經無行咇

支持樓主

唔好講笑，屌你老母今日係出面一日，戴口罩加埋20個都冇，仲要全部學生黎

熱到仆街都戴左成日

成層巴士得我一個帶 屌你老味

點解我要咁惡？係因為今朝有巴打好聲好氣提左但冇成效 醒下啦大家 仲係咁鬆散

口罩都驚

佢條法例淨係對示威集會中嘅蒙面有效力
點解要自我審查埋平日要點樣先可以戴口罩？
戴口罩就唔需要理由架喎
正如你著乜衫 戴唔戴帽 都係你嘅自由
而家係政府惡到想侵蝕你嘅個人自由
點解要搵原因去justify你嘅個人選擇？
戴口罩可以係病，可以係想預防病，可以係個人style，甚至想戴咪戴囉

我明呀 啲狗可能會癲到問你點解要戴口罩
但我地唔應該去自我審查 我地有咩原因先可唔可行去戴口罩
想戴就戴
人權所在

戴

不過唔好搭黨鐵唔該

咪撚怪啲咩宣傳唔夠啦，你班人自我審查怪得邊個

唔要求你返緊工做緊嘢戴
但我屌晒班收工返工都唔撚戴口罩嘅香港人

戴定唔戴自己話事

唔係迫人戴

驚乜撚 鼻敏感

戴既人仲少過平時
以前好多怪姨姨怪叔叔上到車都會即刻戴
今日都無

白色恐怖其實已經有
好似咁多傳言話女仔比人捉去非禮
一定有班女仔冇再出黎

但你可以怪佢嗎？
依啲冇得fc 真係好恐怖

今日見差唔多一百個先有一兩個人戴

真係好撚少人戴
幫幫手啦唔該...
戴個口罩好簡單

成架巴士得我一個戴

啲人仲未覺得有必要戴

利申有戴

求下你班身嬌肉貴嘅和理非帶個口罩出街反惡法啦，乖啦～

咁你見客嗰陣除低咪得放工同返工揸車/搭車嗰陣戴得啦掛？

返campus都不少
但搭東鐵真係好少
可能多大陸人掛

我地而家有攞枝槍指住你叫你戴唔戴就開槍咩？
都喺好心想講清講楚點解要戴口罩 點逼你啊
你地睇完 最後戴唔戴嘅決定權都喺你自己度

聽日戴

sor真係唔知
聽日戴

行左成日 好似都無咩人戴⋯ 究竟戴個口罩有幾難？

不了， 等10日後人權法過左先

得大學多d人戴

戴口罩搭巴士無人坐我隔離
不過都會日日戴 一份錢2個位

我估計係因為反感 俾啲MK仔女做臭晒戴口罩嘅感覺 仲要係咁影相擺上Story攞光環 明明一次集會遊行都冇去過 同埋戴口罩真係好撚唔舒服 尤其是個口罩啲毛毛 利申出門口嗰陣時有帶 但返工返到一半頂唔撚順除咗

自殺式

講咗好撚多次依家只係叫你帶個醫生口罩出街咋，你班人咁撚身嬌肉貴不如唔好出街？

我隔離部門有同事出高招 報稱有手足口病搞到全部二三十人帶哂口罩 不過懷疑佢哋夾埋 可以參考下

好失望
講好左一齊戴
戴左幾日 都係咁少人戴

喊左

自問係真勇武既 唔戴都ok
但只係中後行行企企 甚至只係文宣組既就
平時已經唔高風險既 幫手表態都唔得？
又想有國際迴響 又唔做野 佛系咩

本身諗住帶但係見到成條街都冇人戴，唔想做異類同埋比狗咬，Sorry

我有戴，但喺條街只見到有3、4個戴

未戴既快d一齊戴啦....
幾少人都好，我會堅持到蒙面法收皮

環保

其實帶口罩出街有咩用？你知咁樣唔係犯法㗎嘛？做個樣出嚟嗌好嬲好嬲，然後狗叫你除你就死狗咁除？

朝早都係小貓三四隻帶

你生暗瘡梗係要遮住啲暗瘡
Btw 有帶

唔係喎 條條例有2條 一條係針對遊行集會 另一條係平日蒙面比狗查都要除

我淨係想知如果平日真係比狗查 有無咩合理解釋 唔通真係答想戴就戴咩

犯咩法？

其實要每人做多步 例如派下口罩咁

日日一岀街岀門口就係帶

多謝你肯搵圖
不是身處遊行>>>是身處公眾場所>>>有應要求除>>>合法

大家明未？

要推

無見到人戴屌 利申日日戴

條矇面法有禁你出街戴口罩咁樣叫咩反
除咗搏俾狗抄牌跌入搜捕pool之外仲有咩實質作用
可能你做到最實際嘅野就只係戴個口罩嗌好嬲好嬲，但話你知，大把人係afford 唔到俾狗抄牌，你亦唔知手足入咗夜係會做咩

無戴口罩只因戴口罩呢個形式抗爭太撚廢

但都好多人無戴！

普通場合帶犯咩法？

其實唔好因為戴唔戴口罩灰心 大家出黎行街一定會戴

抄牌有咩問題吖 你乜都冇做 佢吹你晤漲

唔好再中政府計啦，而家政府想用港鐵+大商場曲線一至五8點後宵禁，六日六點 後宵禁，制造社會好亂，經濟哀退，都係你地造成既後果。
再加上亂拘捕+ 捉人，入埋你屋苑私家路平台挑起你把火，再捉，明眼人都知想愈搞愈亂啦

香港人，比D 智慧，人地想你亂，就偏要唔好亂，睇佢單機得幾耐。早D 番屋企，用智慧諗下點行
大家記住一樣野，係要比佢地單機呀

年輕人，無謂再送頭，等佢地以為已經恢復平靜
種子已埋下幾代人心裡面，表面上和平又如何

負皮我啦，拉唔到人冇OT
屋苑平台都冇人，周圍都冇人，好慘，冇OT

又分化

今朝有朋友粉嶺站附近派， 一盒都派唔晒。

因應在2019年的反對逃犯條例修訂草案運動中，許多示威者戴上頭盔、護目鏡、口罩等裝束，以及屢次發生警民衝突，香港特區政府計劃在短期內以《緊急情況規例條例》（簡稱《緊急法》）推行《禁止蒙面規例》，禁止參與遊行、集會及非法集結的人士以任何形式蒙面。]
其實平時真係唔洗怕喎

你都識講啦平時戴口罩無犯法，根本就唔關反矇面法事

係街度見帶口罩十個都唔知有冇一個
利申 荃灣區 日日帶

荃灣 葵涌 學生戴多
行幾條街先得1,2個戴
垃圾打工仔 戴口罩都驚
利申 戴左

知道無人撐，麻煩快啲收皮

Just

晒撚氣，戴撚咗成日，喺街先見到一兩個手足戴

真，再過一星期唔戴我放棄參與任何抗爭
屌你地老母

真？

條例都未睇清楚就衝出嚟柒

平時戴都算抗爭
笑死人咩
明明喺豁免範圍

港豬

而家帶緊 望我嘅人都帶有奇怪目光
好似我真係犯緊法咁

求下大家帶啦，成條街得我on99咁

唔多
你唔覺?

無得樣樣計短時間效率同效益
你夠可以話和理非遊行好撚廢 短期乜都爭取唔到架
日久見人心 只要有成200萬人嘅大家堅持做同一件事 我就唔信呢個方式好撚廢

睇死佢一俾狗抖即刻話自己病又剩去睇醫生

講真
戴個罩啫
好撚卑微㗎咋呢個希望
和理非到爆啦，戴個罩會加你幾多心理負擔
戴啦
好嗎？

大佬....我係要搽藥膏果種呀
係好焗好辛苦 但我仍然要帶

無顧慮者係零成本
咁算咩抗爭

仲要比人望住哂

唔驚，無犯法
會俾狗捉番去毒打48小時
然後公司d大陸高層都知道你係因為戴口罩搞到幾日無番工， 唔炒都以後無得升
層樓岩岩上年1成首期買
仲有400萬未供
真係唔驚喎

我陪你放心

好聽日帶

其實自己一個戴唔犯法

巴打睇清楚佢寫咩先，佢話平時戴唔係犯法，所以冇做既意義

係 就算非法集結緊 你除一除係冇問題 唔會即刻捉的

喺唔喺合法就無意義 咁有不反對嘅和理非遊行有冇意義 請回答

呢個方法都係一種方法，適合普通和理非參與， 有好多和理非， 平時有各種原因出唔到街遊行， 另外好多back up嘢又做唔到， 而家有呢個樣嘢， 帶一帶就得。

作用就唔係好大但係都係一種響應及反對聲音。

不過我有好多朋友真係冇帶因為驚， 平時普通遊行有不反對通知書都已經驚到唔敢出， 而家又話驚大口罩畀人打畀人拉。

我都唔知佢哋可以做得啲乜了。

好心啦 戴口罩有幾驚呀
成架車得我一個戴

前線晚晚去打狗掟酒又同你講？做完呢啲仲要戴口罩搏俾狗抄牌擺落搜捕pool？

即係連表個態都懶

我今日翻工去到灣仔全程剩係見到3個

對香港人好失望

其實大家都係想認命架啦係咪？？

少部分真係港豬連條法例都冇睇過就驚到highhigh
大部分係現實派，因為冇事戴口罩的確純粹係為啖氣。
惹警察逗之餘仲對事情冇實質幫助。
結論係，人哋唔戴唔代表唔係同路人。咪強迫撚上身。

勸喻完畢。

今日真係少人帶, 但繼續落去一定越來越多人

今日我上咗巴士， 發現全車只有我同另一個女人帶， 我同佢對望咗一眼， 不過唔知佢係咪手足， 可能只不過係感冒。 我就傷風嘅。

不分化不割席!!!!!

不過都真係強烈建議大家戴番個口罩囉

我屌都冇屌
呻左兩句就俾人屌我係分化撚
明唔明成條街得我一個戴係幾咁孤單
又唔係第一/二日話要戴 應該大家都知掛

如果你喺前線 你唔戴大家理解
不過如果你喺和理非 驚啲咩
唔洗樣樣對號入座 自己心底清自己係唔係真係為香港爭取 咪得

輕鐵廢老咳到係咁攞紙巾出黎包痰都唔帶口罩dklm

繼續做翻自己能力範圍內可以做嘅嘢。
繼續做翻自己認為係啱嘅嘢就得啦。
利申：退休撚唔怕人逗，所以日日戴口罩遊街。

講到尾都係成班垃圾驚比狗咬
遊行又肯出去遊 犯法都照去
平時戴個口罩就驚犯法
點解? 因為遊行有前線幫你頂住呀MA?傷都係佢地姐

集會唔俾戴咋

係喎

今日返工放工架巴士最少見到最少4-5個
屯門<>九龍
公共交通工具好多細菌架嘛，習慣帶口罩好多年

事實上依家日光日白係條街真係好少有狗。
可能真係好驚上帝再突然投擲單車。

派口罩啦屌

聽日高院要人
全民日日戴罩 唔撚該晒！

成條街都無人帶wo

推！！！ 戴住返而奇怪

i mean 成車得我一個毒撚戴

係 變咗揸車巡街

啱啱帶出街又係得我一個

戴緊！

戴口罩已經最低成本...

少人係事實，堅持！

我都見5到有人戴 番工放工

呢個moment仲搭黨鐵就知咩人啦

認真，成條街得自己帶 攪到好似係我有問題…

唔計自己，係街外10個鐘見到約10個人戴口罩。

當中大部份係學生！！大家點對得住班學生！！

係 出街見到啲姨姨戴仲多過後生戴

真係病，專登唔戴，唔掩口咳，傳染大家，齊齊SL

同事：戴口罩啦你！
我：蒙面法啊！唔敢戴啊，驚畀人拉
同事：驚咩啊？你又唔係著黑衫，又唔係三個人以上，又唔係去遊行
我：人地救護病啊，一個人啊，戴口罩啊都畀人拉。我畀人拉，你係咪養埋我？

我覺得唔戴係驚比藍絲廢老撩交嗌，多過驚比狗哣

利：有戴

其實真係冇野好驚 頭先旺角ymca出面有交通意外
幾個黑警喺警車出左黎
我同巴士站有幾個人都戴左口罩 逗都冇逗過我地
P.s 見到有同路人戴罩真係會窩心

真.. 今日戴口罩人數仲少過4號

睇清楚條例未？
一個人行街戴邊忽算犯法，
抄牌就你有無罩佢都會抄你，
反而你戴咗佢就話要抄你，
你仲可以拍片話佢選擇性執法

成日返工放工行都無見到人帶，得我一個人帶仲要俾啲疑似藍絲廢老啤啤啤
大家一齊行多一步帶個口罩啦好無呀

雖然戴住黑口罩行出街成日俾人眼望望
但我都會照戴 理撚得佢地

咁比起有不反對通知書嘅和理非遊行同無不反對通知書嘅和理非遊行邊個有威脅啲？邊個有意義啲？
唔好同我講無不反對通知書嘅和理非遊行唔存在，民陣已經示範過幾次

你識字㗎可？

+1 啲藍絲癲起上嚟唔係人咁品

由出門返工到放工，除咗我之外，無論條街、巴士定公司都無人戴口罩。真心心灰，到底啲人係驚被人拉，定已經唔在乎場運動？唉～

支持樓主

人地為你擋子彈

戴個口罩都厭辛苦？

成架車得我一個戴 真係好灰機

咁你勇武okay多謝你
但如果你唔係？我相信有報應

pish 返工放工有戴

你怕戴就俾狗搜
但明明班狗周圍亂放催淚彈
啲人口罩都冇個
咁鐘意吸毒氣？

你有冇睇清楚條條例？？？

up

做好自己 唔洗屌

咁你教我啦 點樣可以南昌返上水
今朝已經冇撘鐵然後用左3個鐘返工
你想我點?

犯法係講緊非法集會果陣....

加油我地一齊 你唔係自己一個

有戴，少少野都唔做，仲點話自己支持手足

香港人真心需要提醒 提埋今次我都收皮

加油 一齊繼續努力

好撚焗呀 你老母！

利申：戴咗成日

辛苦了 今晚好好休息一下

旺角好多手足戴

做乜咁傻

有時驚比廢老藍絲打 但佢郁手我實還拖

我未出門開始載 但一日最多見到5個以下有載

自己問心啦
我唔需要下下都要講我做過乜
或者因為你唔認同所以要同你鬥慘

學你嗰句 可能你最勇係上連登留言
明嘅唔怪你 祝福你啦

既然而家都冇治安咁就唯有靠自己保護自己支持你巴打

今日唔記得咗sorry

加油希望你聽日記得之後一齊努力
我明白大熱天時仲要戴口罩好辛苦
但係真係好想大家記得我哋係為緊啲乜嘢而抗爭

我知呀 講緊其他和理非驚俾黑警逗呀嘛
逗你咪除俾佢睇囉 怕什麼

唔好屌我
我有載嫁
雖然我一載三十秒就成秒汗
我好支持帶

屌我今日搭車得我一個戴

盡咗力就好啦 我自己都係一個好大汗嘅人所以我明白當中嘅辛苦
但係要記得有更加多嘅手足俾起我哋單單戴口罩呢件事面對着一啲更加危急而且痛苦嘅環境

新增咗幾個職業！人人有工開！
【突破革命樽頸攻略2.0】和理勇加到21個職業，人人有工開！

知唔知邊度有得訂製口罩
有無機會訂製一批有標語/有意思嘅口罩
朝早係唔同派發

話人唔帶稱唔上抗爭，但明明自己做嘅野根本就唔係抗爭只係用嚟做形象工程展現俾人睇自己好似好關心社會咁嘅打卡撚心態

識得分抄牌同拘捕未?
成班人on99戴住個口罩就自high

帶唔帶有咩問題？

宣傳不足, 一般人唔知平時帶唔犯法

係喎你唔撚戴口罩好撚清醒喎
咁撚醒得唔得架軍師

竟然有3個咁多

利申：由屋企出門口開始都得我一個戴

真係估唔到呼籲人戴口罩都可以俾人扭曲...
戴口罩你咪當行走式文宣囉
用意就係要反對政府無理立法
如果咁都要覺得係打卡
咁呢三個月黎咁多個義士
你又當佢地為左做英雄呀

多人戴佢抄得哂咩

怕白色恐怖，身邊人都怕行街都比人拉，最多係商場/校園

有case係地鐵帶又拉
收工落巴士有口罩又拉

個exchange都話唔知會唔會咁比人拉， 路人經常都係拍片，保唔到你。 已經係進入恐怖管治狀態

出街得個一成戴

拒絕苦行

戴你地就中左政府計啦，而家政府想用港鐵+大商場曲線一至五8點後宵禁，六日六點 後宵禁，制造社會好亂，經濟哀退，都係你地造成既後果。
再加上亂拘捕+ 捉人，入埋你屋苑私家路平台挑起你把火，再捉，明眼人都知想愈搞愈亂啦

香港人，比D 智慧，人地想你亂，就偏要唔好亂，睇佢單機得幾耐。早D 番屋企，用智慧諗下點行
大家記住一樣野，係要比佢地單機呀

年輕人，無謂再送頭，等佢地以為已經恢復平靜
種子已埋下幾代人心裡面，表面上和平又如何

負皮我啦，拉唔到人冇OT
屋苑平台都冇人，周圍都冇人，好慘，冇OT

照咁講，著唔著黑衫有咩問題
嗌唔嗌口號有咩問題
出唔出黎遊行有咩問題
聯唔聯署有咩問題
全部都係一種表態
畀班狗見到個個都戴
個個都查，咪更突顯佢既荒謬囉
又可以話畀條柒婆知，家陣無人驚你呀

成架巴士加埋我都唔夠5個人帶口罩..

做哨女麻

【和理非】10月10日全民消費！

行動post要推啦

成條街得我一個戴

拉左都告唔撚入

打你基本， 一般係文明社強大人好怕呢樣野。而且佢地最鐘意打腦，分分鐘唔比你去醫院，腦血塊塞腦係會6個鐘內死人。

就算我會帶口罩，我係小人環境/疑似有狗都怕，會除陣先

推 一齊戴

Sorry i will do it tmr

Push lets do it

ou好撚多人帶喎，仲要係狗屋隔離，你地唔係唔帶啊，今日行落旺角都見到好多人帶

利申：有帶

岩！ 大家一齊戴 破佢老母蒙面法

情願每個月捐多三百落星火好過

咁唔係你想點？睇嚟你都好似有啲更好嘅諗法不如同大家分享下？既然大家都係為件事好嘅話咁你即管將你嘅諗法講出嚟啦

打唔打卡呢啲就見仁見智 最起碼我對得住自己
希望你自己都反思下你又為咗呢件事付出過啲乜嘢
一齊加油

其實佢想查你就查你，可以睇你唔順眼就查，幾年前比狗抄牌，好心問乜事，佢直接話我嗰樣咁閪，唔逗你逗邊個。

啱啊，你抗唔抗爭都係你嘅自由，冇人逼到你。

咁就唔好講咩各有各做，你咪繼續做港豬。

你終於明白事理了

利伸：盡量日日都戴口罩

戴口罩 戴口罩 戴口罩

又衰咗啦完全無人戴

講又講得大大聲 帶個口罩都唔撚敢？

星期一至五 返學返工 平行時空？？
星期六日 好撚憤怒 和理非上街！ ？？

驚就唔好出街～

唔帶咪唔帶囉，關你撚事

戴左啦

日日戴

全民帶口罩係可以保護到好多帶口罩既學生！！！！！

繼續戴

戴左就有機會俾狗截查,唔戴對差佬無損傷又無文宣作用。
有時間不如諗下點樣監視到差館好過啦。

幾撚多歲人阿……

#人人都可以係劉翔

戴啦

皮膚敏感唔可以焗住過幾日好反即帶！

如果帶口罩承你貴言可以引起一種打卡熱潮有咩唔好？總好過依家班人自我審查然後將街上有帶口罩嘅人當成怪物

帶口罩都苦行